If you are in great danger

If you are in great danger, you will have time to do anything for survival.

It is the same for money or anything.